日日四點瞓會點？

會唔會早死

我都想知

番shift/番夜既人死晒未？

瞓到12點起身

早唔早死答你唔到，但會好易攰，瞓足14個鐘都補唔返

仲要無時無刻都會眼訓無力

腎虧

5點瞓 3點起。。。

超過一年5,6點訓 未死得 眼真係堅累

爆瘡